氫氣球 vs 黨鐵

氫氣球真係好危險
短路大火就唔好啦
已經無咩人搭，好唔安全

點睇？

有冇睇法？

平平地，有車黎先放，比佢撞入去隊道